呢幾日大家係咪都覺得無力感好重？

啱過埋12號，逃犯條例就會過，大家繼續無力
13號會繼續返工
14號大家又會繼續諗「今晚食咩好？」
香港人，一百萬人上街好叻呀！